懷疑香港政府而家裝備(催淚彈，塑膠子彈等)唔夠用

如果唔係做咩要特登拖到下星期?

以下一切都係妄想，不過大家可以作為參考。(頭盔Mode)

林鄭上台時，大家都慶幸唔再係梁振英，所以就連警隊都鬆懈左；
鎮暴用既軍火自然少左 (會折損，過期，失效等等)。

而林鄭上台一段時間都相安無事，結果突然黎一鑊金，
政府內部無人諗到前日居然有百萬人上街，比起佔中時更甚，先開始識驚。

不但止好多示威者都未準備好，
相信連警隊都未有足夠準備，甚至可能連架水炮車都未開到出黎。
或者係警隊手足既假表更表都未排好，等等等等。

警隊軍火不足因此向林鄭報告，而得知既林鄭自然會嘗試拖到警隊能夠武裝得夠好先。
所以先叫梁君彥拖時間，話下星期先表決。
實則係為左令警隊有足夠時間準備鎮暴武器。

試問下，林鄭政府都已經敢係百萬人遊行既人潮仍未散去時，
就宣佈「條例我地會照二讀，吹咩」。
天不怕地不怕既佢地，又點會怕12號直接趕走泛民，然後二讀直上三讀即日通過法例？

因此，依照我廢廢地既推測，我估佢係想
「唔開一發實彈」「唔搵解放軍」既同時強硬通過法例。

「唔開實彈」可以令扮訓既香港人感覺唔到危機感繼續扮訓，
「唔搵解放軍」可以令部分外國商人感覺唔到太大危機而繼續留錢係香港。
如果兩項都達到，阿爺就會賞識林鄭既能力，之後重重有賞。

所以林鄭政府先要全力避免12號出現衝突。
——正因如此，12號可能就係最適合既日子。

利申：理性討論政府現今行為背後意義，絕不鼓吹暴力。
不喜請插，歡迎討論。